% ---------------------------------------------------------------------------- %
\chapter{Tempos de volta e recompensas}
\label{app:laptimes}
% ---------------------------------------------------------------------------- %
    A seguire apresentamos todos os gráficos dos tempos de volta e recompensas
    acumuladas resultante dos experimentos com as dez pistas testadas.
    \vspace{2em}

    \begin{figure}[!htb]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{alpine-2_rewards_laptime}
        \caption{Tempo e recompensa acumulada de cada volta na pista alpine-2.}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!htb]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{e-track-2_rewards_laptime}
        \caption{Tempo e recompensa acumulada de cada volta na pista e-track-2.}
    \end{figure}

    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{e-track-3_rewards_laptime}
        \caption{Tempo e recompensa acumulada de cada volta na pista e-track-3.}
    \end{figure}
    \vfill

    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{e-track-4_rewards_laptime}
        \caption{Tempo e recompensa acumulada de cada volta na pista e-track-4.}
    \end{figure}
    \vfill

    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{e-track-6_rewards_laptime}
        \caption{Tempo e recompensa acumulada de cada volta na pista e-track-6.}
    \end{figure}
    \vfill

    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{g-track-1_rewards_laptime}
        \caption{Tempo e recompensa acumulada de cada volta na pista g-track-1.}
    \end{figure}
    \vfill

    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{g-track-2_rewards_laptime}
        \caption{Tempo e recompensa acumulada de cada volta na pista g-track-2.}
    \end{figure}
    \vfill

    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{g-track-3_rewards_laptime}
        \caption{Tempo e recompensa acumulada de cada volta na pista g-track-3.}
    \end{figure}
    \vfill

    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{street-1_rewards_laptime}
        \caption{Tempo e recompensa acumulada de cada volta na pista street-1.}
    \end{figure}
    \vfill

    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{wheel-1_rewards_laptime}
        \caption{Tempo e recompensa acumulada de cada volta na pista wheel-1.}
    \end{figure}
